如果你鍾意個個男仔/女仔 一啲都唔緊張自己,咁你會點？

知道自己病 安慰都唔講句

一死以謝天下

你邊位啊 點解要理你

早日死心

你係度,但巨巴仲未入黎

巨巴溫書 我頂上

leave and walk away

可以點？

食藥